(不讓假新聞轉移精力)請大家轉發可以盡量加返reference(最好有日期、編者等等資料)

請大家轉發可以盡量加返references 嗎
留條link都好
有時好難google返

不然，我地同看長輩圖的藍絲有何分別

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

ching可唔可以留個tg
yr1 師弟求救

tg：fkmylive

吓我grad咗好耐啦播
求咩救

想知道你當年non-jupas 點搞
識人唔多，唔識點搞
你最後成功trans？